唔好再問天水圍夠唔夠人

永遠都唔夠呀 出黎呀 而家個女仔比人扯到底褲都甩呀 唔出唔係人呀屌

出黎呀

天水圍IVE

推

push

救人呀

屌你老母有冇人聽日圍梁志祥個辦事處